陳志全撐「派錢」每人1萬元 張超雄反對

立法會議員對財政預算案是否「派錢」各有意見。支持「派錢」的人民力量陳志全預計，政府今年有1500億盈餘，直接向每名巿民派1萬元都僅只花600億而已，餘款可做長遠規劃。他認為政府應該「還富於民」，退稅措施只屬「還富於富」。

不過，工黨張超雄反對「派錢」，因此舉代表政府不善運用公帑，建議增加醫療、教育、社福等範疇的經常性開支。

難民之父

不過，工黨張超雄反對「派錢」，因此舉代表政府不善運用公帑，建議增加醫療、教育、社福等範疇的經常性開支。

屌你個老母政府識善用就唔撚使你個難民之父去建議啦

有時真係唔好唔信有報應報落自己身邊既人身上

邊條on9 投票選佢出黎

工黨基本上全部垃圾
反而今次區諾軒 咖喱飯都貼地撐派錢

最離地係公民黨班弱智

張超雄咁左反而唔支持派，定佢支持淨係派比南亞裔？

無錢就係市民身上搵，有錢又唔派返俾市民，呢啲正苦邊撚度搵？

最好拎晒去醫佢個女

0政治智慧
明知政府一定唔派 做樣都唔撚識

政府錢太多 我地需要「共產」

應該退稅，唔應該派錢

利申:上個財政年度交左80k

左咪唔撐囉 乜都要政府帶頭搞 唔信市場

屌佢老母知唔知香港人幾耐無派過錢呀！
人地澳門細你咁多謝年年派呀，超你老母臭西!

做香港人慘過食屎

因為蟲南狗冇身份證，所以佢咪出口囉

話咗反對一定係啲死左膠同民主黨懶係大愛包容之類議員

派錢一樣可以做其他嘢㗎屌你老母

試下話南亞狗都有一皮野分睇下佢支唔支持

其實正常係要退稅
但連登最多就中學生同大專生
一定屌鳩你

我都反對啦

退稅唔好 送咗啲稅攞黎派街坊
益晒啲蝗
班蝗做過啲乜野 交過幾錢稅呀

派錢啦
袋左好過比班仆街唔知用左係邊

why not both?

支持退稅，唔支持派錢

收兩份1500億會唔見左

應該派比班蝻, 津貼班蝻
屌你老母含家產, 馬頭圍入境處果度早幾日經過蝻仲多撚過黃種人

咁多盈餘都唔識用，1/3醫療，1/3教育，1/3房屋，唔派錢都無人怪你啦
教席又要cut，醫生護士又唔夠人，公屋又唔夠住，係度怪後生多怨氣，仆街政府食撚屎

年年盈餘就算唔派都唔見咗㗎啦

我都好想要呢筆錢，但一諗起班蝗同蝻都有錢攞就覺得好唔爽，寧願唔要
利申無交稅

派唔派政府都係不善運用架啦

屌你老味，就係政府年年都唔善用公帑，先至應該派錢等市民自己善用

我細細個就知派錢唔係好事

每人派一萬結果會點?
一諗起D港女可以買多個名牌去多次日本
我寧願政府掉撚左佢起大白象

有分別咩
唔派嘅結果都係比曬共匪
啲唔知乜鳩工程
你覺得唔係唔見左

左先唔派錢，係偏向中央主導用錢

張超雄 請問如果每隻蝻都可獲派20萬 你贊成嗎

唔好傻啦
你有無諗過
唔全民派錢
最後都係益比蝗同蝻

一定又整咩關愛基金，乜乜補貼for佢地

佢係美國畢業到而家成世人就係撈社福搵食
成檔野靠政府泵水維生 最怕有人都佢爭食

唔派錢都會益晒佢哋㗎啦
一陣又綜援出三糧，一陣又公屋免租唔知幾個月，屌

根住社狗咪變相做分錢嗰個
咁先有存在價值

班垃圾稅都未交過就想又食又拎
同蝗差唔多

淨係南亞有份 每月一皮佢一定支持
香港人有份？ 不了

個問題係點解要派錢
拎黎比D中學雞係課金?
定比D大專生搵ptgf?

張超雄正仆街

香港又冇民主又冇錢派,抵俾人反

以前都唔贊成派錢
但呢幾年明白左樣野
就係政府唔派錢
啲錢都係去晒蝻蝗地產商大陸財團同馬會到
反正政府有錢都唔會拎黎幫香港人
派撚晒佢然後早日移民仲開心

唔交稅唔係問題
窮既話
政府可以綜援雙糧/公屋免租
派錢只會浪費一大筆錢係無需要同行政費上面

你都咁樣講咯
政府重點派錢比你?
派完比你之後等你益其他國家?

要派畀南亞狗

授人以魚，不如授人以漁

香港遲早被班垃圾玩撚完

雖然依家都已經

唔派錢咪又係去咗d on9嘅地方.......

我情願派錢 反正唔落我地袋又係去晒d大白象工程度

係假難民之父

佢個女做錯乜

問佢個賤種老竇啦

上次派6000，行政費用0.25%咋
退稅，差餉等大部分俾有錢佬
好多人窮但冇攞雙糧，蝗反而攞到足
其他唔派新移民既方法，政治上冇可能
全部派算係現實中最可行

同埋俾市民消費好過留俾政府起大白象

張超雄真係好撚垃圾
抵你個女咁樣

仆街張超雄，抵你有報應。就係報應落你個女度，屌你老母。見到你個女咁。下場如此，看得我大呼痛快。

派錢啦，交咁多稅最終咪又係益蝗加蝻，不如要左佢好過

不過，工黨張超雄反對「派錢」，因此舉代表政府不善運用公帑，建議增加醫療、教育、社福等範疇的經常性開支。

講到好似唔派就會善用公帑咁

如果垃圾會今年換屆就好睇
個個投晒畀建制狗

佢唔會係唔支持派，而係唔支持無差別地每人都派

偏偏香港就係好多港豬信

最後用撚左千幾億走去起鳩鐵之流既大白象

屌佢老味

香港人宜家都係難民啦
張超雄你係咪都應該關注下我地

寧願退稅益班有錢佬都唔想養班蟲

有人講左 今次係賣地既收入黎
如果用係經常性開支
開大左個頭 之後果屆政府無咁多收入
會入不敷支
雖然派錢未必係上上計
但係比起佢果D咩野經常性開支合理好多

張超雄：派晒比南亞人就得

派錢單野睇到飯民班撚樣咁鳩蠢學人玩政治

補選果幾條友喊緊

如果政府又派老綜雙糧, 批幾千萬比社企
到時張超雄會唔會支持正苦

佢最想將外匯儲備平均分比全港南亞人+自己

下次就要搣工黨

其實派錢係好on9，土地財政變相剝削大家嘅錢，落咗一筆落業主袋，之後扣行政費回翻一d水俾市民，即係冇做過任何嘢之餘又搞死晒d產業
情願你一嘢洗幾千億搞產業好過，就算fail起碼筆錢都會係勞動市場流動，不過大家都鐘意短暫嘅happy，派就派啦

而家個政府就係乜7都唔願做，係度等機會俾錢阿爺使，就係咁先人人嗌派錢
如果肯加大經常性開支，做好公共資源就無人要佢派啦
難民之父對政府咁耐仲唔知官姓乜，死撚左去啦

由賺左千幾億盈餘果刻已經唔屬於香港，之後好大機會又話起乜要幾百億，之後又超支又拎幾百億，最後就冇哂

屌你老味戇鳩鳩
派錢就係99%入番市民袋
其他野就全部俾班官既自己友分一大截

拎黎起幾十億行人天橋

益大陸不如派吓錢happy吓

人地交稅交得多 退稅收得多
交稅交得少既 退得少
公公平平 完全唔明有乜好怨

加埋派錢咪收兩份囉

以前起機場搞新市鎮起西鐵整隧道咪又係俾人屌
咪話我睇唔起連登仔，第日如果大陸d樓平過香港一半肯定呢度起碼一半人狗衝一係炒樓一係索性翻大陸住之後感謝共產黨起高鐵
自己諗下呢個世界有冇咁美好，下下有錢派又冇後果
澳門派下派下宜家咪食緊屎咯，唔想俾人屌就用錢塞住你地把口，久而久之個個變晒豬，連建設都費時起，d渠垃圾到水都去唔到
炒起晒d地價幾百億唔用黎填海起居屋拎黎派嗰雞碎幾千蚊，are u on9？

原來香港人咁鐘意派錢?

等睇唔派又放晒d錢去關愛基金 支那南亞有得用港狗冇得用
派錢起碼自己人有得用

1.財政上做哂哩啲野派埋錢都冇問題
2. 以前係英國佬搞，依家係港共

交得多 退得多
但係有錢人大把錢，退比佢做乜?
仲有，政府盈餘唔一定係收多左入息税

政府其中一個角色係資源再分配
人人派錢基本上係好有效既資源再分配，每人最知道自己要乜

好多連登仔以為係薪俸稅養起香港

支持退印花稅比業主

派錢俾基層劏房戶就話姐，有錢佬派俾佢哋把托咩，有N層樓嘅直頭要收多d稅添啦

問題係要審查既話，行政成本好高
你可能諗比李家誠都有一萬, 比佢做乜? 咁但係其實佢交好X多税, 又請左好多人
你同佢都收得一萬，你係賺左
全民派錢係低成本既資源分配

幾百億純計建築成本夠起晒樓安置大部分劏房戶，不過個濕鳩政府永遠唔會做

睇返政府最近3年既稅收分怖, 薪俸稅排第三
如果你要公平將收入分返比交稅既人, 咁咪要退稅比公司先

一句講哂
唔派錢就反政府

淨係派俾d所謂既基層就叫公平咩

工黨唔係左派咩

左膠對南亞人 新移民咪關懷備至

d真窮人俾個政府玩到死，補償翻俾佢哋有咩問題

有人講得岩, 派錢好過退稅

清潔姐姐月薪一萬, 你退稅係無得益, 因為佢根本唔駛交稅或者交好少稅

但唔代表佢對社會無貢獻

如果政府真係起D 民生嘢, 搞醫療, 搞教育, 回購隧道, 回購領賤, 我真係寧願佢唔派錢.
但係而家唔派錢的話, D 錢又唔知點樣送俾大陸

交通燈廢老嘟八達通+3秒都使幾十億

果舊野真係世界級

將派錢筆數圍埋夠起十零個涼亭咋

最公道就退稅 比最多錢攞最多

我本想buy派錢好過退稅，但一諗到退錢益哂d唔做野既新移民，就不了

派錢就係要幫助D窮人 有錢佬咁多錢，派比佢地做咩

左派唔等於一定支持派錢

張超雄

而一棟一千伙公屋連車場公園都只係幾億

佢幾時有講過支持派畀南亞人
連登仔自己腦補入佢數

宜家領匯又將d嘢賣出去，痴撚線
根本窮人就俾個政府搞到越黎越窮，有錢人就冇啦啦越黎越有錢，有多餘嘅舖/樓無啦啦發達
住公屋嘅去領匯d地方被逼食d 5字頭嘅快餐

但係塊地值幾十億

張超雄我屌你老母

智商低到咁都有連登ac
派比$5000月薪既人， 佢就多左2個月糧

比個一個月搵$1000000000000既人， 一萬蚊只係碎銀

所有人派錢先最幫到窮人

希望大家今後唔好含淚投票 真心請求大家唔好含淚投票 要佢地清楚知道代議士嘅責任係幫選民爭取而不是長官個人意志 以自己想法為先 請大家幫幫忙必須懲罰依班人

用接近一半盈餘太多啦。。8000啦

張超雄真係好撚嘢
屌佢老母

除左大型大白象工程直接比錢中共
政府仲密密批d天價小工程比保皇黨附屬公司做
慢慢反對派錢 搞多d基建

今日又黎 單車徑造價6.1萬每米

政府計劃在新界興建由荃灣連接至馬鞍山的大型單車徑網絡，發展局向立法會提交建議，擬建造一段由荃灣青荃橋至灣景花園的單車徑，屬荃灣至屯門段單車徑的前期工程，此段全長2.3公里，費用料達1.4億元，即平均每米費用為6.1萬元。有荃灣區區議員質疑造價太貴，促當局清楚交代；又指即使此段工程完成，單車徑仍未能駁通至屯門一帶，促政府盡快完成整個單車網的規劃。

你老尾派完再退稅唔得?
邊撚個話反對

絕對要退多d
我交得多過你。因前年有初生BB免稅額上年無。

退下稅，補貼下雜費我覺得比較好

支持退還印花稅

畜生蝻之父最叻就係整死香港

屌張超雄屌得最大聲嗰班連登仔 分分鐘連mpf account 都無 。

你知唔知有錢人走稅避避稅幾多方法，退稅咪又係益班有錢佬，如果政府識得基建規劃，為民出發，唔使佢派，依家係政府諗盡辦法來進行大白象之類工程，與其咁，不如直接落市民袋好過

支持退返買賣樓既雙重印花稅比大陸人
佢地買層樓比數以百萬稅
比得多退得多

交咗12萬

新移民支那人點解要派錢益佢地
搵你地去施麗姍救濟味得

退稅就最正路 好過益人先
政府識善用 就唔會咁多問題

如果派埋俾d食老綜/一係黎香港未夠7年既 我寧願佢咪q派錢 益哂堆中國人

張超雄都on9 依家個盈餘係多到可以加開支之後都重可以派錢
點解唔派

新移民都做野，對社會有貢獻。死右翼狗安魂曲又出黎柒

派錢加退税就最perfect 池

講到退稅唔派錢嘅話，啲蝗同蝻會拎唔到其他著數咁
佢地咪又可以拎到啲關愛基金老綜乜乜柒柒
成日話中產最撚慘
唔好唔記得大把真香港人窮過中產但又拎唔到政府福利
佢地退稅又拎唔到 老綜出雙糧又唔關佢地事
派錢係會益撚埋啲蝗蝻呀
但唔派嘅係同樣地益左啲蝗蝻、而只有部分香港人得益

張x雄家人

張超雄表示啲錢要留卑蝻慢慢用

10年前我都唔支持派錢
但呢幾年睇住港共起港豬橋、起膠鐵，成千億成千億咁益大陸
關本土民生既野，例如醫療開支就唔增撥

咁不如同大陸死過，鬥快清左港共個庫房佢好過

淨係食幫南亞狗，你老母比南亞狗強完生你出黎？

其實why not both?

政府一定2揀1啦

將啲錢比有需要南亞人好過啦

超雄條白痴仔唔係以為D錢唔派
會益你？

派一萬真係皆大歡喜

不過個19政府就係唔想你地開心
反正佢做乜都唔會有人理